=== Databáze (MySQL) ============================

- holé schéma i dump s testovacími daty jsou připraveny v adresáři db.


=== GPX =========================================

- testovací .gpx soubory pro nahrávání tréninků ze souboru se nachází v adresáři gpx.


=== Uživatelé ===================================

Admin: 
login = "brumbal"
heslo = "brumbal"

Testovací uživatel:
login = "simpson"
heslo = "simpson"

Login a heslo jsou vždy shodné. Na seznam dalších uživatelů se dostane uživatel s admin právy.


